屌你老母 你班仆街係用twitter未啊

你地淨係ig fb share有撚用咩
香港人一早歸晒邊啦唔係叫你地唔好咁做
但twitter先係主戰場
而家支那瘋狂打緊國際輿論戰
你班撚樣淨係想係ig share幾張圖
想搏下朋友認同

你地想唔想贏架？

推

文宣新名目及戰線-Decitizenize

推呀 twitter手足推得好辛苦 求增援

咪係，快d follow lighk

lihkg ，trump